廣東話couple youtubers

支持下

廣東話都負評？

人地負評你姐唔係負評廣東話

屌